Aus \cref{beob:minimal_reduziert} wissen wir, dass alle minimalen Nicht-\stgren{} maximal reduziert sind. Ein Blick auf Tabelle \ref{tab:anzahl} zeigt, dass es genau einen maximal reduzierten Nicht-\stgr{en} mit acht Knoten gibt. Die Zeichnung dieses Graphen in \cref{fig:ns8_wuerfel} rechtfertigt ihn als \textit{Würfelgraph} zu bezeichnen. In \cref{fig:ns8_alternativ} sind zwei alternative Zeichnungen angegeben, die schon aus \cref{sec:order_dimension} bekannt sind. Die linke Zeichnung zeigt $G(\crown 0 4)$, den Vergleichbarkeitsgraphen einer Krone und die rechte den Graphen $\circus[6]$. Diese drei Graphen sind also alle isomorph. In \cref{sec:order_dimension} wurde gezeigt, dass $G(\crown 0 4)$ und $\circus[6]$ Nicht-\stgren{} sind, da ihre Order Dimension größer als 3 ist.\\

\cref{fig:ns9} zeigt die beiden gefundenen maximal reduzierten Nicht-\stgren{} mit neun Knoten. Es handelt sich im Wesentlichen um den Würfelgraphen mit einem zusätzlichen Knoten, der mit zwei beziehungsweise vier Knoten einer Partitionsklasse des Würfelgraphen verbunden ist. Es ist offensichtlich, dass beide den Würfelgraphen als induzierten Teilgraphen enthalten. Nach der Definition von minimalen Nicht-\stgren{} sind diese also nicht minimal, da nicht jeder induzierte Teilgraph ein \stgr{} ist. Der Würfelgraph kann keinen minimalen Nicht-\stgren{} als induzierten Teilgraphen enthalten, da nach \cref{sec:7_knoten} alle maximal reduzierten Graphen mit maximal sieben Knoten \stgren{} sind und der Würfel somit keinen minimalen Nicht-\stgren{} enthält. Wir fassen dies zusammen: 

\begin{beobachtung}
    Der Würfelgraph ist der einzige minimale Nicht-\stgr{} mit maximal neun Knoten.
    \label{beob:wuerfel_minimal_weniger9knoten}
\end{beobachtung}

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \begin{subfigure}[t]{0.33\textwidth}
        \centering
        \begin{tikzpicture}[scale=0.4]
            \begin{scope}
                \cube{}
            \end{scope}
        \end{tikzpicture}
        \caption{Der Würfelgraph}
        \label{fig:ns8_wuerfel}
    \end{subfigure}%
    \begin{subfigure}[t]{0.66\textwidth}
        \centering
        \begin{tikzpicture}
            \begin{scope}[yscale=0.75, xshift=5cm, yshift=-0.5cm]
                \myfamily 3
            \end{scope}
            \begin{scope}[]
                \kronevier{fill=black}
            \end{scope}
            
        \end{tikzpicture}
        \caption{Zwei alternative Zeichnungen des Würfelgraphen}
        \label{fig:ns8_alternativ}
    \end{subfigure}
    \par\bigskip
    \begin{subfigure}[t]{\textwidth}
        \centering
        \begin{tikzpicture}[scale=0.4]
            \begin{scope}
                \cube{}
                \node[usual, blue] (v9) at (7.5,0.75){};
                \draw[blue,thick] (v4) -- (v9) -- (v6);
            \end{scope}
            \begin{scope}[xshift=11cm]
                \cube{}
                \node[usual, blue] (v9) at (7.5,0.75){};
                \draw[blue,thick] (v1) -- (v9) -- (v6);
                \draw[blue,thick] (v4) -- (v9) -- (v7);
            \end{scope} 
        \end{tikzpicture}
        \caption{Die beiden Graphen in $\nonstickRn[9]$ enthalten den Würfelgraphen als induzierten Teilgraphen}
        \label{fig:ns9}
    \end{subfigure}
    \caption{Die Graphen in $\nonstickRn[8]$ und $\nonstickRn[9]$}
    \label{fig:ns89}
\end{figure}